宜家係想趕絕武肺定趕絕雞蟲？

係咪想封哂全香港啲雞竇？

富士鳳嗚附近好似冇乜case

有都執實晒
之前發利傳得好恆有case都唔比雞爆出去
怕影響生意

似